旺角街站介紹「武裝起義」歷史，警員警告或違反國安法！

【組織介紹「武裝起義」歷史 遭發限聚令告票】

組織「光城者」下午約 1 時在旺角站 E 出口雅蘭中心處擺設街站，向市民介紹各地「武裝起義」歷史。

近 30 名警員在近 3 時到場，包圍 5 名成員，並拉起橙帶設封鎖區。

成員被查問約 30 分鐘，期間記者被攔在封鎖區外，未能了解查問詳情，有成員引述警員曾指他們有機會違反國安法。警員最終向成員發限聚令告票後離去，有成員表明不會繳交罰款。

直播重溫：

咁講文革囉

共產黨當年咪又係武裝起義

老毛紅軍

武裝起義係第一招, 最緊要個招係靠謊言

例如, 依家可以係教科書當年係靠愛與和平黎勸退國民黨

介紹共產黨武裝起義呀嘛

咁講南昌“起義”同秋收“起義”囉,睇你班唔讀書嘅黑警點樣玩,要鬥紅鬥左嘅話可以好撚好玩！

歷史科同學又可以讀少啲

講下
中華蘇維埃共和國如何顛覆中華民國
游擊戰16字訣
背下毛語錄

咁你地3萬隻幾時去半山區封孫中山紀念館同去北京拆埋毛主席紀念堂

百度百科話孫中山係中國民主革命的偉大先驅

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我進！

介紹共黨光榮歷史咋喎

同志果然係港共總書記
深得
偉大的領袖、偉大的導師、偉大的統帥、偉大的舵手、我們心中最紅最紅的紅太陽 毛主席的真傳

毅進仔：孫中山或已犯覺安法，拉得！

咁講共產黨囉

你班警賊漢奸數典忘宗，中國歷史都唔識

八一建軍都係同南昌起義有關

咁八一的軍就係叛軍 賊軍 匪軍

支那人民盜賊軍

你勁啲,毛主席咁多個朵你都記得！

講武昌起義，黃花崗七十二烈士，秋謹、徐錫麟 得唔得呀，唔係講 湖南秋收起義

有書又唔讀,字都唔識多隻